將軍澳正式宣佈今天起獨立

想入同走都走唔到

將獨

恭賀將軍獨立

所以維景灣畔真係抵佢貴

我搬走左